荃灣14名惡漢持錘子及鐵棒 扑爆辦公室玻璃電腦螢幕

啲員工唔洗返工了

今日（29日）凌晨3時許，警方接獲報案指，荃灣楊屋道168號國際訊通中心一個辦公室，被14名男子以錘子及鐵棒毀壞上址23個電腦螢幕、4部電腦主機及7塊玻璃，兇徒其後逃去。警員接報到場，經初步調查，案件列刑事毀壞，交由荃灣警區刑事調查隊第五隊跟進，警方正追緝年該14名約20至30歲涉案男子。

係咪員工搞事呀

又要內部調查了

手足

員工表示係要返工嘅

黨衛軍 收唔到保護費
玩下者

咁你快啲交啦，講到係入面做咁

得啦 你同大sir 講 下次加價 收多d保護費啦

你以為沒就太天真

扑幾十部野要14個人？
是但一個走漏風聲就冚家剷

721？